При разработке данного приложения использованы паттерны Фасад и Шаблонный метод.
Класс RequestFacade является классом-фасадом

Класс Printer предназначен для вывода результатов выполнения запроса
Класс Config предназначен для работы с конфигурацией

Класс Request является абстрактным классом, дочерние классы SendTransaction, GetCardInfo, GetUserInfo реализуют основной фунционал программы.
Для реализации новой команды необходимо создать дочерний класс класса Request и зарегистрировать его в классе RequestFacade.

Для логгирования используется библиотека plog https://github.com/SergiusTheBest/plog
Для работы с json https://github.com/nlohmann/json
Для http запрос используется библиотека libcurl https://curl.haxx.se/libcurl/
